lev_find.sh

1. ОБЩЕЕ ОПИСАНИЕ
2. ИСПОЛЬЗОВАНИЕ

1.ОБЩЕЕ ОПИСАНИЕ

Сценарий языка bash. Предназначен для поиска строк в исходных текстах LevClasses (включая документацию (в том числе внутреннюю) и тесты) минуя каталоги git.

Распространяется под лицензией GPLv2. С ее текстом можно ознакомиться по ссылке: https://www.gnu.org/licenses/old-licenses/gpl-2.0.html

2. ИСПОЛЬЗОВАНИЕ

Сценарий должен находиться на одном уровне иерархии с каталогами lev и lev_tests. Пример вызова:

./lev_find.sh string

где string - искомая строка.

Если строка string не указана, то будет выведено сообщение об ошибке.

Сценарий рекурсивно обходит все каталоги (кроме каталогов .git) и ищет вхождения строки string. Поиск осуществляется без учета регистра символов. Поэтому строки "hello", "HELLO" и "Hello" считаются совпадающими.

Построен на основе утилиты grep.
